其實出左女做野之後點先識到女仔

本身生活圈子已經細，仲要係工程撚

有冇絲打比我識下

一街都係女 睇你有無能力姐

又真係冇咁大膽